上水蝗蟲多到痴左線

屌，上水平時多喼多大陸人已經唔係新聞，屌你新年前既人係平時既兩三倍，條街已經多人到寸步難行，你老尾仲要係條咁窄既街度開喼執喼，自撚私到
幾時到農曆初一二，全年得呢個星期上水先可以安靜一排